格格脆真係好撚好食

當餅咁齋食 溝奶食都好正

可可片

變朱奶

蜜糖星星！

浸到少少軟 入面包住啲朱奶